文化博物館往沙田河邊有防暴狗

已經有二邊圍哂

橋既另一邊都有狗守住了

大家小心

推